覺唔覺傻西先會用港共派既口罩

傻B先戴口罩

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

傻西老衲先會用口罩

覺 諗唔明點解平時出街咁多人戴狗罩

同意, 老衲應該戴依隻先啱身份

老衲係出家人自稱

你連登account叫乜名?

成日用同一招撚狗

你搵狗窿捐啦，年終大把傻B都好似你咁

你個account名咁長嘅?

老多認同

你老母個西窿重撚長啊，捐返入去啦

佢叫老衲-